北韓據報試射短程巡航導彈 拜登不認為是挑釁 2021-03-24

北韓據報在過去的星期日，試射兩枚短程巡航導彈，若果屬實，將是美國總統拜登上任以來，北韓首次試射導彈。

拜登試圖淡化事件，認為事情無出現重大變化，他亦不認為是挑釁，表示據美國國防部所講，一切如常。

南韓政府消息人士說，由於北韓發射的不是彈道導彈，因此無違反聯合國安理會決議。有美國官員亦形容，今次是北韓正常試驗的一部分，華府會繼續嘗試與平壤當局接觸。

韓美上星期結束聯合軍演，加上兩國防長外長舉行完2+2會談，分析認為，平壤當局透過低強度示威，試探南韓和美國的反應。

2021-03-25

金仔即刻射彈道導彈

佢點敢覺得呀
侵侵同金仔咁fd

China joe好似做到d野wo

咪又係支國D招數
你圍我就周圍放火，等你分身唔到

美國可能唔再覺得佢係威脅，由佢射飽佢，反正都係乞錢唔敢打南韓，當佢毒撚唔理佢連存在感都無個隻睇下之後佢仲可以點，不過唔知韓仔會點